{"componentChunkName":"component---src-pages-index-js","path":"/zh-cn","result":{"pageContext":{"locale":"zh_cn","dateFormat":"DD.MM.YYYY","unlocalizedPath":"/","text":{"BitTorrent protocol used by:":"BitTorrent使用协议：","Get BTT":"获取BTT","Client Download":"客户端下载","achievement-3-1":"2亿","achievement-3-2":"钱包","achievement-1-3":"用户","achievement-1-2":"20亿","achievement-1-1":"超","achievement-2-1":"1亿","achievement-2-2":"活跃用户","The world's biggest distributed network, powered by BTT.":"世界上最大的分布式网络，由BTT提供技术支持。","beta":"测试版","liteHeader":"无需应用即可串流播放BT种子。","liteSubheader":"在浏览器中播放BT种子最快、最简单的方法。","Get started":"开始","compatibilityLite":"兼容台式 PC 电脑、Mac、iPad 和 Android。支持 Chrome、Safari 和 Edge 浏览器","classicHeader":"原汁原味的BT种子下载应用。","classicSubheader":"在桌面上快速、批量下载BT种子。经验丰富的用户的理想选择。","webHeader":"一边下载一边串流播放BT种子。","webSubheader":"快速下载并播放BT种子文件。新用户的理想选择。","androidHeader":"迅如闪电的移动端BT种子下载。","androidSubheader":"最值得信赖的移动端BT种子下载器。","Stream torrents on iOS.":"在 iOS 设备上串流传输BT种子。","Works on phones and tablets. No app download needed.":"适用手机和平板电脑。无需下载应用。","Try μTorrent Lite(beta) for iOS. Stream torrents on your phone or tablet":"尝试用于 iOS 的 μTorrent Lite（测试版）。在手机或平板电脑上串流传输BT种子。","Try µTorrent Lite (beta) for iOS-iPad. Stream torrents on your tablet.":"尝试 iOS-iPad版μTorrent Lite（测试版）。在您的平板电脑流式传输 torrent 文件。","Free Download":"免费下载","Learn More":"了解更多","All Products":"所有产品","Premium options":"高级选项","Not available for ${appleIcon}":"不适用于${appleIcon}","Launch now on ${liteLink}":"马上在${liteLink}上启动","Launch now":"马上启动","NEW":"新","Try µTorrent Lite (beta) to stream torrents without an app.":"试试µTorrent Lite（测试版），无需应用程序即可流传输种子文件。"},"navText":{"Try µTorrent Lite":"试试 ${liteLogo}","Stream torrents without an app.":"无需应用程序即可流传输种子文件。","Get Started":"开始","NEW!":"新","Stream torrents on your tablet.":"在您的平板电脑流式传输 torrent 文件。","Try µTorrent Lite for iOS-iPad.":"尝试 iOS-iPad版${liteLogo}。","Buy BTT":"购买BTT","Exchanges Listing BTT":"BTT交易所清单","View All Exchanges":"查看所有交易所","View All":"查看所有","Crypto":"加密","Help":"帮助","Products":"产品","Token":"代币","Get Content":"内容","Language":"语言","Torrent Downloaders":"Torrent 下载器","Online torrent downloader and player.":"在线 torrent 下载器和播放器。","Free":"免费","Premium":"高级","The original desktop torrent client.":"原始版桌面 torrent 客户端。","The best web torrent client for Mac.":"最优秀的 Mac 版桌面 torrent 客户端。","The original torrent downloader for Android.":"原始 Android 版 torrent 下载器。","Live Broadcasting":"实时直播","Create or watch live broadcasts.":"创建或观看实时直播。","Learn More":"了解更多","Content Utility":"内容实用程序","Access BitTorrent Classic from anywhere.":"随时随地访问 BitTorrent Classic。","Learn about BTT use cases.":"了解 BTT 使用案例。","Get faster downloads, earn for seeding.":"快速下载。赚取奖励。","Store and share digital content.":"存储和分享数字内容。"},"footerText":{"Language":"语言","Downloads":"下载","Platforms":"平台","Company":"公司","About":"关于","Contact":"联系","Press":"新闻","Jobs":"职位","Blog":"博客","Advertise":"广告","EULA":"最终用户许可协议","Copyright":"版权","termsOfUse":"使用条款","nowTermsOfUse":"","Privacy":"隐私","Privacy Preferences":"隐私首选项","Support":"支持","Help":"帮助","Forum":"论坛"},"compatibilityText":{"This product is for Windows.":"该产品适用于 Windows。","This product is for Mac.":"该产品适用于 Mac。","Are you sure?":"是否确定？","Your device isn’t compatible with µTorrent Classic for Windows.":"您的设备与 Windows 版 μTorrent Classic 不兼容。","Your device isn’t compatible with BitTorrent Web for Windows.":"您的设备与 Windows 版 BitTorrent Web 不兼容。","Your device isn’t compatible with BitTorrent Web for Mac.":"您的设备与 Mac 版 BitTorrent Web 不兼容。","Your device isn’t compatible with BitTorrent Classic for Windows.":"您的设备与 Windows 版 BitTorrent Classic 不兼容。","Your device isn’t compatible with BitTorrent Classic for Mac.":"您的设备与 Mac 版 BitTorrent Classic 不兼容。","Would you like to download BitTorrent Android?":"是否要下载 BitTorrent Android？","Would you like to check out DLive, available on the App Store?":"是否要在 App Store 上查看 DLive？","Would you like to download BitTorrent Web for Mac?":"是否要下载 Mac 版 BitTorrent Web？","Would you like to download BitTorrent Web for Windows?":"是否要下载 Windows 版 BitTorrent Web？","Would you like to download BitTorrent Classic for Mac?":"是否要下载 Mac 版 BitTorrent Classic？","Would you like to download BitTorrent Classic for Windows?":"是否要下载 Windows 版 BitTorrent Classic？","Yes":"是","No":"没有","No, please let me continue from this page.":"不，请让我从该页面继续。","BitTorrent Classic for Mac is not compatible with Mac OS Catalina and above.":"BitTorrent Classic for Mac 与 Mac OS Catalina 及以上版本不兼容。","Please Download BitTorrent Web for Mac":"请下载 BitTorrent Web for Mac。","Your device isn't compatible with BitTorrent Web":"您的设备与 BitTorrent Web 不兼容。","Your device isn't compatible with BitTorrent Classic":"您的设备与 BitTorrent Classic 不兼容。","Your device isn't compatible with BitTorrent Live":"您的设备与 BitTorrent Live 不兼容。","Your device isn't compatible with BitTorrent Android":"您的设备与 BitTorrent Live 不兼容。","Try downloading from your Windows PC":"尝试从 Windows PC 下载。","Try downloading from your Mac OS":"尝试从 Mac OS 下载。","Try downloading from your Android Device":"尝试从 Android 下载。","Try buying from your Windows PC":"尝试从 Windows PC 购买。","Try buying from your Mac OS":"尝试从 Mac OS 购买。","Try buying from your Android Device":"尝试从 Android 设备购买。"},"androidBannerText":{"Get the official Android App":"免费从 Google Play","FREE on Google Play Store!":"获取官方 Android 版应用！"},"meta":{"title":"BitTorrent | 全球最受欢迎的 Torrent 客户端","description":"BitTorrent 是一家顶尖的软件公司，其开发有适合 Windows、Mac、Android 等平台使用的热门 Torrent 客户端。立即下载。","keywords":"bittorrent, BitTorrent, torrent, bittorrent, client, windows, mac, osx"},"modifiedTime":"2024-3-15 19:46:1","pageName":"index"}},"staticQueryHashes":["2794733127","2794733127"]}